{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039813",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3018172",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 사등 더그레이70"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数16室で構成されており、案内支援言語では韓国語を提供しています。全ての客室にはネットフリックスの視聴が可能で、またスナック3種とマスクパック2個が提供されます。客室入室基準の基本規定を確認し、追加人数がいる場合は当日現地にて追加料金を決済してください。オンシーズンや特定日、祝日(前日含む)には料金の変動があることをお知らせします。入室の際には身分証明書の確認が必要であり、未成年者は入室が制限されますので、身分証明書を必ず持参してください。訪問者のレビューによると、この宿は車で移動する場合、駐車が便利で、内部空間がきれいでシンプルで個人のプライベート空間を保護するそうです。社長の親切なもてなしも印象的で、近くには様々なグルメ店があり、巨済で一晩泊まるのに良い選択だそうです。また、釣り後の休憩にも良い寝床になるそうです。この他にも全客室は海の眺めを備えており、1室当たり1台の駐車システムと予備駐車場5台が備えられており、最上のサービスを提供するために無人テルにWi-Fiを利用することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設は何室で構成されていますか？",
            "answer": "宿泊施設は総客室数16室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の案内支援言語は何ですか？",
            "answer": "宿泊施設の案内支援言語は韓国語です。"
        },
        {
            "question": "客室には何が提供されますか？",
            "answer": "全ての客室にはネットフリックスの視聴が可能で、またスナック3種とマスクパック2個が提供されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、どのように手続きすれば良いですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、当日現地で追加料金を決済してください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動があるのですか？",
            "answer": "オンシーズンや特定日、祝日(前日含む)には料金の変動があります。"
        },
        {
            "question": "入室の際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "入室の際には身分証明書の確認が必要ですので、身分証明書を必ず持参してください。"
        },
        {
            "question": "この宿は車で移動する場合、駐車は便利ですか？",
            "answer": "レビューによると、この宿は車で移動する場合、駐車が便利です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんなグルメ店がありますか？",
            "answer": "近くには様々なグルメ店があります。"
        },
        {
            "question": "この宿は釣り後の休憩にも適していますか？",
            "answer": "レビューによると、この宿は釣り後の休憩にも適しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような眺めがありますか？",
            "answer": "全客室は海の眺めを備えています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台分ありますか？",
            "answer": "1室当たり1台の駐車システムと予備駐車場5台が備えられています。"
        },
        {
            "question": "無人テルには何が利用できますか？",
            "answer": "無人テルにはWi-Fiを利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 338,
        "QA": 412
    }
}